發覺到一到d聖誕節時, 情侶 就會變曬做導演

每逢就嚟到聖誕節嗰陣時, d情侶就會開始自創的劇情出嚟.
12月頭開始喺度扮鬧交, 又話要分手又X 交叉yz.
之後到平安夜嗰陣時, 佢哋就會約出嚟講清楚(通常係好多燈飾的地方例如尖沙咀)

之後男方就會同女方講埋啲類似 Baby, don't leave me 或者 原來你還是我最愛的人, 不要離開我. 嗰啲bullshit

最後啪啪啪

坦白說, 其實佢地係咪睇韓劇睇到上咗腦？
Sample 如下
Stage 1 (聖誕節前)
男:我們分手吧, 總係覺得我們的love story 怪怪的
女:NOOOOOOOOOOOOO
Stage 2 (12月中)
男: 我認為我們需要談(啪)清楚，平安夜尖沙咀見
女: 好
Stage 3 (Climax)
男: 原來你是我最愛的人, I am sorry babe.
女:omg althought, but me too.
Stage 4
Sex

完

之後嗰幾個月分手

利伸 187 hku

???

Um9

首先唔明你up 乜
其次你個利申係關咩事

?????

個標題呃鳩我話係拍屌閪片

??????

中二病發